謝Sir應該改名叫因Sir

因被示威者踢爆身在香港心在美搞到移民美國大計胎死腹中又唔想返大灣區唔上唔落而心生不忿話要退居幕後唔再主持警謊記者會但又彈出彈入阻住erer sir上位嘅總警尸謝振中

睇Er Er sir副嘴臉就知佢未夠班上位啦

佢個樣真係好戰犯

話時話佢點解又出嚟? 唔係farewell咗喇咩